男朋友條丁太短

我男朋友27嵗，樣貌身材都算中等，唯一覺得唔好嘅係條J比較細，平時得3-4cm，硬時也只得6cm左右且幼（幫佢詳細度過）。

聽佢講之前因爲依個問題係讀書時都不敢揾女朋友，但依加到了依個年齡，不得不開始拍拖，因爲無法繼續逃避。

我半年前認識左佢，性格方面都算幾match，都好開心，直到上個月一齊去旅行，夜晚自然訓一張床，個刻大家都有feel，於是就準備做，但當我見到佢條J，即刻呆了起碼有2秒鐘，氣氛尷尬，但我可以見到佢的失望之情。我隨即用手幫佢，佢都有硬，但始終只有6cm左右，佢試了插入，可以入去但我沒什麽感覺，然後便找藉口說累了，就休息去了。

旅行返黎後，我對佢漸漸冷淡，雖然我心知肚明係咩原因，但我都係忍不住開口問，我也沒有逃避，直接說佢那太細，根本不像男人，我無法接受...前天我同佢講，你咩都好，但都係接受唔到，提出分手，因爲我覺得佢其實無可能在床上做一個男人，不如面對現實...個刻佢呆住，既氣憤又羞愧...

食色性也，女人都需要性
我咁做會唔會好賤

我20cm
Pm

6cm
粗度如何？

3/10

女生會不會只是因爲嫌棄男朋友那話細而飛他？

你長未得囉

Copy夠未